Dllm細龍太又出事

勁淫
36E大台咪神「細龍太」陳偉琪去年10月酒後犯錯，涉酒後駕駛與的士相撞，被控以一項酒後駕駛罪，事後陳偉琪表示：「一定擔心，不過都交畀律師處理，自己之前喺屋企都有反思，自己都有改進，呢段時間都有戒酒。」案件押後至2月5日繼續聆訊，但陳偉琪先為自己頒下「禁酒令」，不過言猶在耳，日前《蘋果》就收到讀者鄧先生「爆相爆片」，見到陳偉琪似乎已經破禁酒令，還在灣仔激咀外籍西裝男。

《蘋果》收到鄧先生「爆相爆片」，指日前目擊着性感低胸短裙戰鬥格的陳偉琪，在灣仔駱克道一間酒吧的露天座位，向一名外籍西裝男放電，兩人更忘形地在街頭激咀，鄧先生說：「我同朋友飲完嘢，走嗰陣見到佢同外籍男人坐咗喺酒吧門口啲高枱，初初我都唔知佢係邊個，朋友話係《愛．回家》嗰個細龍太，之後仲見到佢哋又攬又錫！」

從相片中見到，高枱上有啤酒，陳偉琪的「禁酒令」似乎已經失效，而帶有醉意的她與外籍男四目交投，視線完全沒有離開過對方，她更主動出擊將外籍男逼到牆邊，再慢慢靠近對方，有靚女投懷送抱，西裝男將目光投注在陳偉琪心口兩團白肉上，兩人拖住手互錫，毫不介意他人目光。

之不過，陳偉琪本身已有一拍拖3年的健身教練兼老闆男友Billy Tam，兩人多次在公開場合被影到拍拖行街街，而身為咪神的陳偉琪裙下之臣又豈得一位，不時被影到與其他異性約會，今次她與外籍西裝男在街頭激咀，親密程度比以往更激，未知又會否影響跟Billy的關係呢？

夾洋腸

跟足人設
中意講外語嘅人
超入戲

36e喺邊

淫婦

WFC

水嶋

淫娃蕩婦 臭西

珍妮的世界地圖

好撚肥

有男朋友仲咁大食

咁先好屌 識唔識架

who

樓主個名

真係

好唔好屌關你鳩事咩

食五姑娘啦戇鳩仔

屌你老母

唔怪得 頒獎禮個日 佢冇份坐 得坐觀眾席

乜佢唔係同 max 拍戲撻著左咩？
Max 戲外戲內都戴綠帽？

鄭世豪有老婆㗎喎

臭G

雷珍妮你都有今日

戲裡做自己

肥唔撚肥關你鳩事咩

男未婚女未嫁

好似Abella Danger

方法演妓呀 你班人識條春吖

好柒

拉

不討論垃圾tvb 藝人

其實佢好撚正

跟據愛回家橋段，佢只係排緊戲/一場誤會

G

淫撚到

究竟佢真人係咁

定係畀個角色同化左

係囉

關我撚事？

把聲一撚樣

奶仔

有無人同我一樣
覺得佢唔靚但又覺得佢幾正

個閪應該吞得落三個哥爾夫球 勁過關芝琳

腰

呢種樣 擺明食洋腸格

淫味

估唔到現實既佢都係愛回家咁樣

bye

將生活融入戲中，做回自己！發揮得淋漓盡致

抽離唔到